各位知唔知邊度仲有鐳射筆買呀？好想觀星呀

深水埗邊度？
淘寶有！但應該落唔到黎！仲有要扺制淘寶呀